(認真)邊一行既私人工種係最少OT+最短工時?

社福界算唔算?
令外就地產/保險狗?

立法會議員

鴨

NGO

IT

DC9 = 冇OT, 想開就開, 想收就收